分左手

點解
拍左拖幾耐

拍拖幾耐好難講 因為分左好多次
呢段感情4年

咁你係講分手嗰個定係被分手
咩原因

我係被分手嗰個
因為我對佢好差

對佢好差咁就抵死啦 4年都唔識改

對佢點差法有無例子可以參考下

喺佢最需要自己既時候失左蹤

分埋右?

合番埋

失蹤真係搞唔掂 冇一個女仔接受到

佢話再信任唔到我 依賴唔到 但大家都知好愛大家

咁有冇男仔接受到失蹤

咁抵死啦

掉轉諗
你好需要佢嘅時候佢失蹤 你會點